有冇人覺得Mirror個Jeremy個樣好似娃娃舜？

似
唔似